每個人既facebook都有一個成日曬勞力士既傻仔

見到facebook上面啲人係到曬勞士力
個啲普通地通拿 十萬廿萬一隻

講到好似當寶咁，啲口吻又要扮曬低調，
睇見都覺嘔心

sorry lor
中學畢業阿爸送俾我 曬下都唔得

我都想有十幾萬

究竟自己既fb貼咩先得

樓主仲唔曬下隻精工

Facebook